社工劉家棟獲准保釋等上訴！！！！！

Now tv

蘇文隆我屌你老母

［行動Post］7月11-12日全香港要人

推

蘇文隆仆街狗紅官

完全唔撚應該判坐監

#高等法院第一庭
#潘兆童法官
#上訴期間申請保釋
#0727元朗

劉社工(23)🛑服刑中

控罪：
阻撓在正當執行職務的警務人員

詳情：
被控於19年7月27日於元朗安樂路與元朗泰祥街交界，故意阻撓警員15781陳沛杰

判刑：
本年6月17日罪成判即時入獄1年

辯方表述陳詞時播出事發片段及引述5宗案例。
控方指出從片段可見當時被告冇即時聽從警方勸喻警告離開，或是作挑釁性行為。
（片段為審訊期間控方提供的蘋果網上直播）

現休庭至1245

保釋申請獲批，條件如下：
。10萬元現金保釋
。不得離開香港
。交出所有旅遊證件
。每週警署報到２次
。報稱地址居住，如有更改須24小時前通知所屬警署

直播員註：
早上0930高院一庭上庭嘅工程巴仍未出車，辛苦各位等送車手足了🙏🏻

另外，接社工同送工程巴車係同一個位。現場最少2豬1EU在場戒備。

轉自法庭文字直播台

又十萬

10萬 殺人犯咩